係米應該分手

同男朋友都一齊左幾年 以前一直好sweet 近排成日因為佢唔開心 佢成日顧住打機唔覆whatsapp 可以offline 幾個鐘 又成日瞞住我去機舖 我一直以為兩個人係要咩都講 但近排發現原來已經冇以前甘坦白 雖然我好鐘意佢 但佢次次都係咁 每次都愈尼愈失望...好想分手又唔忍心

另外再加埋佢以前偷過食 我之後原諒左佢 但係件事之後我會成日反思佢係米甘値得一齊

我應該點做..

你咁撚似我女朋友既，我女朋友就係因為話我唔明佢，唔了解佢，應承過啲野又做唔到，搞到我被分手一星期了，日日都好掛住佢

其實會唔會係我自己問題..

試下決絕啲睇下佢會唔會改囉！佢愛你佢一定會改

佢一直都係咁 唔通我每次都忍??? 我好辛苦arr

咁你宜家仲有冇事?

唔想初戀咁就完 好矛盾

初戀撞下板洗乜驚

被佢block哂所有野，等佢收工佢兜第二到走，係佢屋企樓下等佢，佢話唔想見我先特登咁做，叫我咪煩佢，連5分鐘既說話都唔聽我講真的分手了，女人絕起上黎真係可以好絕情

我男朋友一定唔會咁做 你個ex同你分手係佢損失

又唔可以咁講，我缺點都好多，佢為我付出的多不勝數，但真係失望過太多次啦，為有真係改變下，諗住10月搵返佢睇下有冇的救

話曬都幾年感情 好難分得落手 但都知長遠黎講對大家冇好處

當你理性大於感性自然分得落手

免費雞

加油啊

真的會改變下增值自己，重新追返佢，希望佢未咁快有新戀情

偷食都唔分手
衰過做飛機杯啊你

真?

宜家兩樣野一半一半

教你一樣野
人係改變唔到
你唔可以控制到男朋友為咗你做任何野
所以及早搵一個好嘅男朋友
好過逼男朋友改變佢自己

偷食系佢本性
仲癡埋去係你有問題
唔係你男朋友有問題
佢本身就係咁
係你唔了解多啲先至一齊 搞到今時今日咁

即係錯係我度?

想散就散
Btw米你老母